事實證明香港人關心有無得放假多過民主

😂😂😂 香港人萬碎